少數族裔先係我地需要爭取支持既社群

1）佢地係一開始係香港出生或走難到香港落地生根，係真香港人過其他所謂香港人但個心底根本係同大陸人冇分別（對中國大陸全冇感情可言，已可排除盲從既因素）

2）佢地係香港已建立左小社群（生活圈、經濟圈），而且平時不容許他人介入，宜家呢個都係大家將真香港人聯合埋一齊既好時機
例如：尖沙咁重慶大廈、深水埗汝州街一帶、九龍城一帶

3）佢地一般冇普通香港人咁多經濟包袱，作出決定時思維較直接，大是大非前只要係合理，相信佢地可以投入好大既人力資源

今次完全係油塘事件inspire 我
佢地警察同退休警察加家人同紀律部隊已係該區建立左自己社群，連經過地鐵站亦要俾佢問黎油塘做咩？差的以為要申請permit 先可以去油塘

建立同聲同氣既社區絕對係可以考慮既方法！
大家點睇？

好似荃灣係深藍一樣

push

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

we connect la

有冇人識寫少數族裔既文宣？

首先你要肯定少數族裔有興趣參與依件事，同大家企係同一邊先
不如UST南亞仔講兩句你啲同鄉立場係點？

其實佢地都會受影響
到時話唔定會有第二的國家願意接收佢地
或者佢地跟幾年前既例 已歸化成英國人